琴晚都已經證明18區唔會分散好多手足，點解聽日又要集中港島

18區反而方便手足，出去既意欲都大d, 又唔會話少人感覺危險。呢頭又同我講話達成共識聽日入港島，究竟係咪活係自己世界入面，你明唔明大西北係有好多手足架，你話去港島，好多手足又要冒險過海出黎，走既時候要可能要棄裝，好多錢買裝呀而家，可唔可以唔好咁硬頸成日叫人出港島，18 區好成功

而家遊行呀，需要既係聲勢浩大呀

咁咪做和理非一日

剩係無左鐵，得巴士已經無左好多人，或者好遲先黎到

做響個勢先 聽日又唔理 咪星期一18區開花囉

而家仲有100%純和理非既遊行咩

啱

咪有po講九龍革命 港島起義囉
又唔追post 拉

推

冇
不過每次都有d人不願面對話「聽日唔該完全和理非啦」咁樣

而家事實話你知純和理非集會係無用，咁每次遊行都一定有衝突，和理非出去有時都會帶d basic gear, 就算你話九龍同港島分兩區，好多手足要入呢兩區都唔係咁方便，帶gear可能未入到去已經俾人搜到，唔帶gear一放彈又咩都做唔到要走，為咩

1至5先港島啦
手足安全番到屋企先係最重要

聽日唔係聲援印尼記者嘅遊行咩?
畀面印尼 推做外交事件都好?

純開花嘅話 望落似本地抗爭多過國際連線

寧願九龍都唔好港島 仲去港島同叫住新界既手足自投羅網冇分別

和理非大集氣

新界人真係好無奈

和理非遊行當然要集中，裝修就遍地

唔好袋裝咪得囉。我行街街你吹得我漲啊？！

和理非之後咪勇武囉
咁都唔明

真係唔明，和理完又要俾人拉，又好難走

國際關注呀
日日破壞邊個會支持你

2-6點港島
8點自己區開花
點睇？

兄弟爬山 各自努力 支持遍地開花

根本遊行本身無問題
係有班on9有港島情義結死都要去一個最撚易比人圍捕既地方

港島不了

Damn right

今日港島唔係好和理非咩

和理非去港島

出到去港島先算

尸火[img]

外國需要一次大型遊行 既畫面

你要令林鄭出師無名
外國大條道理制裁

就算九龍革命，無黨鐵其實真係會少好多好多人，呢樣野無得賴

一路開花都幾好，咩大遊行根本哂氣。 而家用經濟拖死港共已好足夠

而家地鐵停哂，到時有隻卧底鳩掉火魔法，成班狗守住3條隧道d人點走？港島不了

出港島真係過五關斬六將

過唔到好地地，最慘有得去無得返，尋晚的士狗過海人頭一千

遍地開花 係正路，

前線冇紀律都講得出

網友傳過來,請幫幫手查下落

點冇紀律呀，講下有咩高見

起碼唔驚封鐵先，當然散水時唔好直返屋企，去換裝行下街先。費時俾狗跟，俾看更篤灰。

集體大遊行就變和理非

和理非照拉

非法集結, 蒙面
外加暴動, 襲警, 有攻擊性武器

唔怕比人圍咪去
各區快閃都拉到幾個

港島一比人圍, 幾百個走唔甩

集中一點真係無乜效益，我地而家人多到跟本唔駛集中一點

諗淨諗個畫面靚

未比到, 淨黑衫, 口罩, 已經拉啦
或者比你地去到, 一次過圍

尋日一次過無左好多手足

鬼帶風向想捉撚曬啲人

係呀，咁又點

長遠要有個解決方法
勇武不停升lv
和理非各種原因唔會跟住升

最好係［同時］分開搞
要畫面靚嘅又有
要有效果嘅又有

咁就唔駛拗
反正和理非好多都幫唔到勇武，有時仲會累到要救人

和理非港島＋勇武自選分區

勇武去九龍

佢地話為左光環, 要畫面靚
幾千個手足比人拉晒都唔緊要架
一個都不能小, 點都唔夠光環重要

港島撚話要畫面靚
手足比人拉晒都唔緊要架

早遊夜開

我覺得唔應該跨區增加被捕風險

玩鳩新界遠一遠既手足..

無話手足要參與遊行喎
一直講緊遊行港島，18區開花，同時進行得，分上下半場都得
兄弟爬山，各有各做

封港鐵仲可以點集中
事實證明遍地開花更安全

真係覺得過海次次都好大風險..走又係一個風險..九龍新界手足...好多未入到場都涼了

明知佢有RB都硬要坐車搏佢唔查車...拎裝過去

仲好
文宣有更多材料，用苦肉計 沖淡爆舖爭議

我覺得和理非集會之所以冇用係因為以前集會嘅訴求對象係港共，咁港共梗係唔理你
而家嘅和理非集會作用不在於向港共訴求啲乜嘢，而係向全世界發聲
兩種和理非集會有啲唔同

同埋發生太多事嘅話，一嚟手足冇時間休息回血；
二嚟文宣組跟唔上，國際可能未跟到香港事態發展，可能會着眼於示威者放火，然後開始猶疑要唔要繼續支持香港示威者；
三嚟發生太多事可能會side track美國國會嘅注意，影響討論人權法嘅進度

如果警察未郁手嘅話，就真係唔好挑釁，唔好主動搞哋，我哋冇本錢同佢哋正面衝突，咁只會傷到自己人
到警察主動郁手先至再為自保而還擊啦

一開波就聚到人
就有大半日和理非
但係最終都肯定會打
我地唔打黑警都會開波

我都認為可以有一場和理非
但真係好難

18區係真係幾正
帶裝落街都唔洗驚返唔到家
一定會多左人夠膽沖

越多人集中就越多前線送頭

聽日18區？

今日有眼睇，班和理人數撚唔聽人講

唔想同呢班人打生打死

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER

係要集中一點俾人拉先開心

每區勇武有20個咩都夠拆

不要說維園見港島見, 試著說自己區要人今晚散步

自己區要人今晚散步
急徵裝修技工
急徵雨傘兵擋雨
急徵物資兵
18區都要人啊

點都集合一次 明未？